【生日快樂】許廷鏗BB 生日快樂

好想畀碌鳩佢含

好鍾意佢首絕口不提

其實許廷鏗係1定0?

NPNC

Alfred bb 生日快樂 永遠支持你

邊個gay佬咁幸運可以同鏗鏗約戰

好想同鏗鏗瘋狂係gay app交換相

佢都幾man 㗎有時
我估佢10偏0

鏗b生日快樂

鏗鏗同Princejoyce擺明煙幕嚟